死痢狗今年拎得歐聯恥笑區

比咁多錢買人拎得一個飛機杯

咁獌....

有草皮獎

第一次聽歐聯叫飛機杯 假獌假膠都做好少少吧

不了

曼聯個杯係複製品
利物浦個杯係真野

令人有錯覺好正常

唔係第五次果個先係真野咩

岩 成班利拎埋D飛機盃就以為自己好威